熱刺為左令雲加有得續約可以去到幾盡???

連隊唔知咩都可以輸